Z důvodu citlivosti dat obsahujících totožnost pacientů byly odebrány snímky pacientů, na kterých byl tento model testován.
Snímky k nahlédnutí a případnému otestování funkčnosti jsou k dispozici u vedoucího této práce.